當年我同小馬飲合巹酒係互隊拔蘭地

親家眼都突埋

合巹撚